保罗的体液迅速增加了42磅，有时几乎不能呼吸，他将每周接受几次夜间透析治疗，这样机器就可以过滤他的血液以维持他的生命。受欢迎的生命线|华盛顿地区移植社区| 2020年9月17日|华盛顿刀片
苹果公司增加了测量血氧水平（SpO2）的能力。苹果手表系列6第一印象：有弹性的外观很棒| Aaron Pressman | 2020年9月17日|财富
如果做得好，这个过程可以产生包含肌肉、血液和脂肪的动物组织，就像你从养殖的鱼身上得到的一样。这家初创公司正在实验室的细胞中培育寿司级鲑鱼| Vanessa Bates Ramirez | 2020年9月16日|奇点中心
苹果公司周二发布了新的苹果手表系列6，它可以从用户的手腕监测血氧水平，以及手表SE，一个更便宜的小工具版本。一个国家正在向市民支付他们的苹果手表《Naomi Xu Grate雅》《2020年9月16日》《财富》的费用
59岁的实验室技术员兰迪·威廉姆斯（Randi Williams）说：“听起来你有一些好主意，我们需要新鲜血液。”。预告片：第一个州最后一次上映|大卫·魏格尔| 2020年9月15日|华盛顿邮报
尽管血迹斑斑的办公室将被禁止进入，但工作人员发誓将继续制作该杂志。法国哀悼和狩猎| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽
碧昂丝几乎一生都在事业上为我们付出鲜血、汗水和眼泪。低头，婊子们：碧昂斯如何将一场电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽
王室从其血脉中的美国血统中获益匪浅。真实生活中改变英国的“唐顿”百万富翁|蒂姆·蒂曼| 2014年12月31日|每日野兽
未来的Vergara先生和《真爱如血》和《魔幻迈克》的明星在一段独家视频中分享了一些人生建议。乔·曼格尼耶洛是谁？Sofia Vergara的未婚夫谈辛勤工作的价值|每日野兽视频| 2014年12月29日|每日野兽
在1000多年的历史中，这片土地浸透了数百万人的鲜血。重塑蒙古武士之地&可怕的伊万|安娜·涅姆佐娃| 2014年12月25日|每日野兽
当他重复别人告诉他的话时，他内心深处指责他的朋友的鲜血涌上了他的脸。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
这些利益分歧将导致争端、流血，最终导致分离。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
鲍勃·洛克躺在那里，浑身是血，显然没有知觉。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
路易把父亲的手放在嘴唇上；那只手几乎没有洗掉沃顿的血迹！《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
血斑痰强烈提示肺结核，在早期比晚期更常见。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德